新東人係鄉下佬，與時代脫節 ；新西人係城市人，與時並進

投票前 睇下初選論壇好難?

大家話有冇錯？